大家係點維繫一段唔再純既友誼

如果喺半醒半醉既狀態底下
同一個識左好多年既異性做情侶既行為
有攬有拖有錫
但肯定大家依家唔會同大家一齊
事後亦無傾返件事
咁到底對方係唔係當挽挽下呢
又點樣繼續維繫依段唔再純既友誼呢
唔想無左依個好朋友 但我地做既野已經過左界
利申: 非gay 仲有少少掛住同佢做既野
歡迎分享

中出左再諗都未遲

連點開口約下一次都唔知⋯
何況下次見就清醒狀態

挽你老母

Ching講得大話多